---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Felicja Strączek"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160927|terminuska, która poraziła Franciszka na życzenie Aurela Czarko a potem Franciszka przeprosiła... przez co zaeskalowało między nim a Aurelem Czarko.|[Desperacka bateria dla Aegis](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|10/06/16|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Zenobia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-bankierz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Rafał Kniaź](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-kniaz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Kira Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kira-zajcew.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Katarzyna Kotek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-kotek.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[GS Aegis 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Franciszek Baranowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-baranowski.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Antoni Chlebak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-chlebak.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Andrzej Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-bankierz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
